求秒

小明司職中堅 踢踢下波肚痛 去左屙屎 屙完返黎就轉踢右閘 點解